{
  "724": "724",
  "close": "關閉",
  "No Downloads Available": "無下載",
  "Terms of Use": "使用條款",
  "Download": "下載",
  "<0>PLEASE CAREFULLY REVIEW THE TERMS OF USE OF THIS SITE. As your use of the site will indicate your acceptance of these terms, do not use the site if you do not agree to be bound by these terms. We may periodically change the terms, so please check them from time to time as your continued use of the site signifies your acceptance of any changed items.<1></1><2></2>WHILE WE MAKE REASONABLE EFFORTS TO PROVIDE ACCURATE AND TIMELY INFORMATION, REPORTS AND PRAYER REQUESTS ON JESUSFILM.ORG /.COM /.NET, YOU SHOULD NOT ASSUME THAT THE INFORMATION PROVIDED IS ALWAYS UP TO DATE OR THAT THIS SITE CONTAINS ALL THE RELEVANT INFORMATION AVAILABLE. IN PARTICULAR, IF YOU ARE MAKING A CONTRIBUTION DECISION REGARDING JESUS FILM PROJECT, PLEASE CONSULT A NUMBER OF DIFFERENT SOURCES, INCLUDING THE CHARTER MEMBERSHIP INFORMATION AT THE EVANGELICAL COUNCIL FOR FINANCIAL ACCOUNTABILITY (ECFA).<4></4><5></5>COPYRIGHT AND TRADEMARK. Unless otherwise noted, all materials on this site are protected as the copyrights, trademarks, service marks and/or other intellectual properties owned or controlled by Jesus Film Project. All rights not expressly granted are reserved. <7></7><8></8>PERSONAL USE. Your use of the materials included on this site is for informational purposes only. You agree you will not distribute, publish, transmit, modify, display or create derivative works from or exploit the contents of this site in any way; except that you may print and distribute a page or pages in their entirety, providing the same have not been edited or modified by you in any way or form. You agree to indemnify, defend and hold harmless Jesus Film Project for any and all unauthorized uses you may make of any material on the site. You acknowledge the unauthorized use of the contents could cause irreparable harm to Jesus Film Project and/or individuals that may be associated with Jesus Film Project worldwide, and that in the event of an unauthorized use, Jesus Film Project shall be entitled to an injunction in addition to any other remedies available by law or in equity.<10></10><11></11>FEEDBACK AND SUBMISSIONS. You agree you are and shall remain solely responsible for the contents of any submissions you make, and you will not submit material that is unlawful, defamatory, abusive or obscene. You agree that you will not submit anything to the site that will violate any right of any third party, including copyright, trademark, privacy or other personal or proprietary right(s). While we appreciate and encourage your interest in jesusfilm.org /.com /.net, we do not want and cannot accept any ideas you consider to be proprietary regarding designs, technology or other suggestions you may have developed. Consequently, any material you submit to this site will be deemed a grant of a royalty free non-exclusive right and license to use, reproduce, modify, display, transmit, adapt, publish, translate, create derivative works from and distribute these materials throughout the world in any medium and through any methods of distribution, transmission and display whether now known or hereafter devised.<13></13><14></14>PRODUCT SALES AND AVAILABILITY. All products displayed on this site and from the jesusfilmstore.com, can be delivered outside the United States, for additional cost. All prices displayed on the jesusfilmstore.com site are quoted in U.S. Dollars and are valid and effective only in the United States. The JESUS Film Project reserves the right without prior notice, to discontinue or change information, availability and pricing on any product on the site without incurring any obligations. <16></16><17></17>LINKS. From time to time, Jesus Film Project may provide links on the site that will allow you to connect with sites that are not under our control. Jesus Film Project is providing these links only as a convenience. The appearance of a link does not imply Jesus Film Project endorsement, nor is Jesus Film Project responsible for the contents of any linked site. You access them at your own risk.<19></19><20></20>DISCLAIMER. EXCEPT AS OTHERWISE EXPRESSLY STATED WITH RESPECT TO OUR PRODUCTS, ALL CONTENTS OF THE SITE ARE OFFERED ON AN “AS IS” BASIS WITHOUT ANY WARRANTY WHATSOEVER EITHER EXPRESS OR IMPLIED. THE JESUS FILM PROJECT MAKES NO REPRESENTATIONS, EXPRESS OR IMPLIED, INCLUDING WITHOUT LIMITATION IMPLIED WARRANTIES OF MERCHANTABILITY AND FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE. Jesus Film Project does not guarantee the functions contained in the site will be uninterrupted or error-free, that this site or its server will be free of viruses or other harmful components.<22></22><23></23>MINORS. Jesus Film Project asks that parents supervise their children while online.<25></25><26></26>JURISDICTIONAL. Any dispute arising from these terms shall be resolved exclusively in the state and federal courts of the State of California. Jesus Film Project makes no representation that materials in this site are appropriate or available for use in other locations. If you access this site from outside the United States, be advised this site may contain references to products and other information that may not be available or may be prohibited in your country.</0>": "<0>請仔細閱讀本網站的使用條款。由於您使用本網站即表示您接受這些條款，如果您不同意接受這些條款的約束，請勿使用本網站。我們可能會定期變更條款，因此請不時查看，因為您繼續使用本網站即表示您接受任何變更項目。<1></1><2></2>儘管我們已盡合理努力在 jesusfilm.org /.com /.net 上提供準確及時的資訊、報告及祈禱請求，但您不應假定所提供的資訊永遠是最新的，或本網站包含所有可用的相關資訊。尤其是，如果您要對 jesus film project 做出捐獻決定，請參考許多不同的來源，包括 evangelical council for financial accountability (ecfa) 的特許會員資訊。<4></4><5></5>版權與商標。除非另有說明，否則本網站上所有資料的版權、商標、服務標記和/或其他智慧財產權均受耶穌電影計劃擁有或控制的保護。保留所有未明確授予的權利。<7></7><8></8>個人使用。您使用本網站上的資料僅供參考之用。您同意不以任何方式分發、出版、傳輸、修改、展示或創作衍生作品，或利用本網站的內容；但您可以列印和分發某一頁或某些頁面的全部內容，前提是這些內容未經您以任何方式或形式編輯或修改。您同意就任何及所有未經授權使用本網站任何資料的行為，向耶穌電影計劃作出賠償、為其辯護並使其免受損害。您承認未經授權使用內容可能對耶穌電影計劃和/或可能與耶穌電影計劃有關聯的世界各地的個人造成無法彌補的損害，在未經授權使用的情況下，耶穌電影計劃有權在法律或衡平法提供的任何其他補救之外，要求禁制令。<10></10><11></11>反饋和提交。您同意對您提交的任何內容負全責，並且您不會提交非法、誹謗、辱罵或淫穢的資料。您同意不會向本網站提交任何違反任何第三方權利的內容，包括版權、商標、隱私權或其他個人或專有權利。儘管我們感謝並鼓勵您對 jesusfilm.org /.com /.net 感興趣，但我們不希望也無法接受您認為屬於專有的設計、技術或其他建議。因此，您向本網站提交的任何資料將被視為授予免版稅的非專屬權利和許可，以在全世界以任何媒體、通過任何分發、傳輸和展示方法（無論是現在已知的還是以後設計的方法）使用、複製、修改、展示、傳輸、改編、出版、翻譯、創作衍生作品和分發這些資料。<13></13><14></14>產品銷售和可用性。本網站和 jesusfilmstore.com 上顯示的所有產品均可送至美國境外，但需支付額外費用。jesusfilmstore.com 網站上顯示的所有價格均以美元報價，且僅在美國有效。JESUS Film Project 保留在不事先通知的情況下終止或更改本網站上任何產品的資訊、可用性和價格的權利，而無須承擔任何義務。<16></16><17></17>連結。耶穌電影計劃可能會不時在網站上提供連結，讓您連接到不受我們控制的網站。耶穌電影計劃提供這些連結僅為方便起見。鏈接的出現並不意味著耶穌電影計劃的認可，耶穌電影計劃也不對任何鏈接網站的內容負責。<19></19><20></20>免責聲明。除非對我們的產品另有明確說明，否則本網站的所有內容均以 「現狀 」為基礎提供，不提供任何明示或暗示的保證。耶穌電影計劃不作任何明示或默示的聲明，包括但不限於對適銷性和特定用途適用性的默示保證。耶穌電影計劃不保證本網站所包含的功能不會中斷或沒有錯誤，也不保證本網站或其伺服器沒有病毒或其他有害成分。<22></22><23></23>未成年人。<25></25><26></26>JURISDICTIONAL.本條款所引起的任何爭議應由加利福尼亞州的州法院和聯邦法院專門解決。耶穌電影計劃不表示本網站中的資料適用於或可在其他地點使用。如果您從美國境外進入本網站，請注意本網站可能包含您所在國家可能無法獲得或禁止使用的產品和其他資訊。</0>",
  "Share": "分享",
  "Watch": "觀賞",
  "Giving": "給予",
  "About": "關於",
  "Products": "產品",
  "Resources": "資源",
  "Partners": "合作夥伴",
  "Contact": "聯絡人",
  "Give Now": "立即捐贈",
  "100 Lake Hart Drive": "100 Lake Hart Drive",
  "Orlando, FL, 32832": "佛羅里達州奧蘭多 32832",
  "Office: (407) 826-2300": "辦公室：(407) 826-2300",
  "Fax: (407) 826-2375": "傳真：(407) 826-2375",
  "Privacy Policy": "隱私權政策",
  "Legal Statement": "法律聲明",
  "Sign Up For Our Newsletter": "訂閱我們的電子報",
  "Journeys": "旅程",
  "Videos": "影片",
  "Read more...": "閱讀全文...",
  "Related questions": "相關問題",
  "Ask a question": "詢問問題",
  "Ask yours": "詢問您的",
  "Have a private discussion with someone who is ready to listen.": "與願意傾聽的人進行私人討論。",
  "Chat with a person": "與人聊天",
  "Ask a Bible question": "詢問聖經問題",
  "Clip ": "夾子 ",
  " of ": " 的 ",
  "If you could ask the creator of this video a question, what would it be?": "如果您可以問這段影片的創作者一個問題，您會是什麼？",
  "Bible Quotes": "聖經語錄",
  "Free Resources": "免費資源",
  "Want to grow deep in your understanding of the Bible?": "想要深入了解聖經嗎？",
  "Join Our Bible Study": "加入我們的查經班",
  "Copy Link": "複製連結",
  "Copy Code": "複製代碼",
  "Playing now": "正在播放",
  "{{ languageCount }} Languages": "{{ languageCount }} 語言",
  "Description": "描述",
  "Discussion": "討論",
  "Discussion Questions": "討論問題",
  "Play": "遊戲",
  "Play Video": "播放視訊",
  "{{ duration }} min": "{{ duration }} min",
  "Play with sound": "播放聲音",
  "Languages": "語言",
  "Subtitles": "字幕",
  "Title": "標題",
  "Jesus Film Collection": "耶穌電影精選",
  "2,042": "2,042",
  "We believe film is the most dynamic way to hear and see the greatest story ever lived — so we are driven to bring Christ-centered video to the ends of the earth.": "我們相信電影是聆聽和觀看有史以來最偉大故事的最有活力的方式 - 因此我們有驅動力將以基督為中心的影片帶到天涯海角。",
  "Free Gospel Video": "免費福音影片",
  "Streaming": "串流",
  "Library.": "圖書館。",
  "Watch, learn and share the gospel in over 2000 languages": "使用超過 2000 種語言觀看、學習和分享福音",
  "See All": "查看全部",
  "About Our Project": "關於我們的專案",
  "With 70% of the world not being able to speak English, there is a huge opportunity for the gospel to spread to unreached places. We have a vision to make it easier to watch, download and share Christian videos with people in their native heart language.": "全世界有 70% 的人不會說英語，因此有龐大的機會讓福音傳到未得之地。我們有一個異象，就是要讓人們更容易用他們的母語觀看、下載和分享基督教影片。",
  "Jesus Film Project is a Christian ministry with a vision to reach the world with the gospel of Jesus Christ through evangelistic videos. Watch from over 2000 languages on any device and share it with others.": "耶穌電影計畫是一個基督教事工，其異象是透過傳福音影片將耶穌基督的福音傳遍全世界。在任何裝置上觀看超過 2000 種語言的影片，並與他人分享。"
}